東涌車搞乜

去緊東涌又要青衣話落車
跟住月台職員又話上
跟住架車啲職員又話落番車

頂而家欣澳又要落
站站停

同一班車